吊牙 差幾個月先17碎

17歲就死撚開啦

唔輪到你地拎呀 傻閪